%%%%%%% By Michał Swoboda
%%%%%%% Poprawki by Błażej Kowalczyk
%%%%%%% Uporządkował pewne rzeczy Bartłomiej Kurosz

\documentclass[xcolor=dvipsnames]{beamer}%[hyperref={pdfpagelabels=false}]{beamer}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{tikz}
\usepackage{subfig}

%%%%%%%%%%%%%%%% Początek poleceń własnych
% Maksymalna dostępna wysokość pola w~prezentacji (między wąskim nagłówkiem a~stopką)
% dobrana eksperymentalnie - może w~przyszłości po prostu ją wyliczać???
\newlength{\maxheight}
\setlength{\maxheight}{\paperheight}
\addtolength{\maxheight}{-17.85pt}  % tyle zajmuje naczółek ze stopką 

% Polecenie do dokładania wycentrowanych rzeczy (zdjęć) na środku slajdu 
% bez tytulariów (ale ze stopką i~naczółkiem)
% By uzyskać obrazek "na całą stronę" jako argumentu należy użyć
% \includegraphics[height=\maxheight,width=\paperwidth]{figure/balbina.jpg}
% Jeśli nie chcesz zmian proporcji - zrezygnuj z~jednego z~wymiarów
% Obrazki za duże przykryją naczółek strony
% By wszystko było na swoim miejscu potrzebna jest dwukrotna kompilacja 
\newcommand{\framecentered}[1]{
  \setbeamertemplate{background canvas}{}
  \begin{frame}[c]
    \begin{tikzpicture}[overlay, remember picture]
      \node[anchor=center] at (current page.center) 
      {#1};
    \end{tikzpicture}
  \end{frame}}
%%%%%%%%%%%%%%%% Koniec poleceń własnych

%%%%%%%%%%%%%%%%Początek ustawień
\usebackgroundtemplate{%
  \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{background/tlo.pdf}} 

\usepackage{beamerthemesplit}
\useoutertheme{infolines}
\useinnertheme{rounded}

\definecolor{konar2}{RGB}{240,152,52}
\definecolor{konar}{RGB}{151,58,66}

\setbeamercolor{block title}{fg=black,bg=konar2}
\setbeamercolor{block title alerted}{fg=konar2,bg=black}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=white,bg=konar}
\setbeamercolor{section in head/foot}{bg=konar}
\setbeamercolor{author in head/foot}{fg=Black,bg=konar2}
\setbeamercolor{date in head/foot}{fg=Black}
\setbeamercolor{title in head/foot}{fg=white, bg=konar}
\setbeamercolor{section in head/foot}{fg=white}
\setbeamercolor{titlelike}{fg=black}
\setbeamercolor{structure}{bg=black, fg=konar2}
\setbeamercolor{subsection in head/foot}{fg=black}
\setbeamercolor{item}{bg=white}

%%%%%%%%%%%%%%%%%Koniec Ustawień

%%%%%%%%%%%%%%%%% SLAJD TYTUŁOWY

\title[Projekt FANUC]{Paletyzacja przemysłowa z użyciem systemu wizyjnego iRVision oraz modułu Palletizing} %tytuł prezentacji, skrócony w razie za długiej nazwy nie mieszczącej się w stopce
\author[AS, KD, DS, MW, DCh, MK, PM, TK]{Aleksander Sil, Krzysztof Dąbek, Daniel Semkowicz, Michał Wiadomski, Dymitr Choroszczak, Magdalena Kaczorowska, Piotr Michoński, Tomasz Kozłowski} %autor, skrócony autor w razie za długiej nazwy nie mieszczącej się w stopce
\date{\today}  %data

%%%%%%%%%%%%%%%%%



\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame} 


\section{Projekt FANUC}

\subsection{System wizyjny iRVision}
\begin{frame}
\frametitle{System wizyjny iRVision}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.35]{fig/cam.png}
\end{center}

\begin{enumerate}

\item Odnalezienie wcześniej nauczonego wzorca, a następnie przekazanie informacji o jego położeniu do robota.

\item Planowanie trajektorii ruchu chwytaka z uwzględnieniem

 wykrytego elementu.

\item Elementy wykrywane niezależnie od wielkości

i orientacji.

\end{enumerate}


\end{frame} 

\subsection{Moduł paletyzacji Palletizing}
\begin{frame}
\frametitle{Moduł paletyzacji Palletizing}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{fig/pall.jpg}
\end{center}

\begin{enumerate}

\item Uporządkowane układanie obrabianych przedmiotów za pomocą nauki reprezentatywnych punktów.


\item Możliwość zadania różnych dróg podejścia

 i odprowadzenia chwytaka.
 
 \item Układanie według szablonu definiowanego

przez operatora.

\end{enumerate}

\end{frame} 

\subsection{Połączenie modułów}
\begin{frame}
\frametitle{Połączenie modułów}
\centering
\begin{figure}
\centering
\includegraphics[width=1\textwidth]{figures/task_flow.png} \\

\begin{flushleft}
\textbf{(A)} - znajdź element, \newline 
\textbf{(B)} - podnieś, \newline
\textbf{(C)} - podjedź nad paletę,\newline 
\textbf{(D)} - połóż na kolejnym, wolnym miejscu
\end{flushleft}

\end{figure}
\end{frame} 

\subsection{Integracja stanowiska}
\begin{frame}
\frametitle{Integracja stanowiska}

\begin{center}
\includegraphics[height = 6.5cm]{figures/stanowisko.jpg}
\end{center}
\end{frame} 

\subsection{Kalibracja}
\begin{frame}
\frametitle{Kalibracja}

\begin{figure}[H]
\renewcommand*\thesubfigure{\arabic{subfigure}}
\centering
	
	\subfloat[Chwytak\label{subfig:chwytak}]{
		\includegraphics[width=0.3\textwidth]{figures/kalib_chwytak.png}
	} 
	\hspace{1cm}
	\subfloat[Kamera\label{subfig:kamera}]{
		\includegraphics[width=0.3\textwidth]{figures/kalib_kamera.png}
	}
	
	\subfloat[Wzorce detali\label{subfig:detale}]{
		\includegraphics[width=0.3\textwidth]{figures/kalib_uczenie.png}
	}
	\hspace{1cm}
	\subfloat[Paletyzacja\label{subfig:paleta}]{
		\includegraphics[width=0.3\textwidth]{figures/kalib_paleta.png}
	}
	
	\label{fig:Kalibracja}
\end{figure}

\end{frame} 

\subsection{Aplikacja iRVision}
\begin{frame}
\frametitle{Aplikacja iRVision}
\begin{center}
\includegraphics[height=0.5\textheight]{figures/wykrywanie.jpg}
\end{center}

\begin{enumerate}
\small
\item Przeszukiwanie przestrzeni roboczej w poszukiwaniu klocków.

\item Ustalenie położenia i orientacji klocka, planowanie trajektorii.

\item Przeniesienie chwytaka do środka klocka i złapanie go.

\end{enumerate}
\end{frame} 

\subsection{Aplikacja Palletizing}
\begin{frame}
\frametitle{Aplikacja Palletizing}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.25]{figures/paletyzacja.png}
\end{center}

\begin{enumerate}

\item Położenie elementu w odpowiednim miejscu na palecie.

\item Odprowadzenie chwytaka nad ułożony klocek.

\item Realizacja schematu ułożenia wielu klocków na palecie.

\end{enumerate}

\end{frame} 

\subsection{Aplikacja końcowa}
\begin{frame}
\frametitle{Aplikacja końcowa}
Film przedstawiający efekty działania programu łączącego wykorzystanie systemu iRVision oraz pakietu Palletizing

\begin{figure}

\href{run:fanuc.mp4}{\includegraphics[height=0.55\textheight]{figures/fanuc.png}}
\caption{FANUC LR Mate 200iD 4S}

\end{figure}
\end{frame}





% 	Przyklad slajdu z dużą ilością malych zdjęć i z tłem bez loga.
%{
%\usebackgroundtemplate{\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{background/tlo_bezlogo.pdf}} 
%\subsection{Zespół} % Łukasz
%\begin{frame}
%\frametitle{Zespół}
%\vspace{20pt}
%\begin{columns}
%
%\column{0.33\textwidth}
%\begin{minipage}[c][0.4\textheight][c]{\linewidth}
%  \centering
%	\includegraphics[width=0.5\linewidth]{figure/zespol/lukasz_chojnacki.jpg}\\
%	\textbf{Łukasz Chojnacki}\\
%	Lider zespołu
%\end{minipage}
%\begin{minipage}[c][0.4\textheight][c]{\linewidth}
%  \centering
%  \includegraphics[width=0.5\linewidth]{figure/zespol/aleksander_sil.jpg}\\
%  \textbf{Aleksander Sil}\\
%  Inżynier systemu
%  
%\end{minipage}
%
%\column{0.33\textwidth}
%\begin{minipage}[c][0.4\textheight][c]{\linewidth}
%\centering
%\includegraphics[width=0.5\linewidth]{figure/zespol/questions.jpg}\\
%\phantom{dummy}
%Mechanika
%\end{minipage}
%
%
%
%\begin{minipage}[c][0.4\textheight][c]{\linewidth}
%  \centering
%\includegraphics[width=0.5\linewidth]{figure/zespol/questions.jpg}\\
% \phantom{dummy}
% Termodynamika
%\end{minipage}
%
%\column{0.33\textwidth}
%\begin{minipage}[c][0.4\textheight][c]{\linewidth}
%\centering
%\includegraphics[width=0.5\linewidth]{figure/zespol/aleksander_bojda.jpg}\\
%\textbf{Aleksander Bojda}\\
%Programista/Elektronik
%\end{minipage}
%\begin{minipage}[c][0.4\textheight][c]{\linewidth}
%  \centering
%\includegraphics[width=0.5\linewidth]{figure/zespol/krzysztof_dabek.jpg}\\
%\textbf{Krzysztof Dąbek}
%Programista/Elektronik
%\end{minipage}
%
%\end{columns}
%\end{frame}
%}


\end{document}